突發-韓國瑜承認敗選

🆘请广传🆘

香港暴徒利用肺炎大造文章，为破坏香港找保护罩‼️

所谓武汉肺炎是香港暴徒中伤国家的小把戏，部份别有用心的反华势力利用肺炎抹黑中国，全国人民戴口罩只会落入敌人圈套‼️

呼吁人民坚持相信党，相信国家🇨🇳，咱们十四亿中国人民不是香港暴徒，没必要戴口罩‼️

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Korean fish

預言家

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得